— Новинка: кнопка быстрого действия
— Улучшенный ответ на экранные жесты
— Новые шрифты карт для разных локалей
— Преобразование текста в речь для региональных вариантов языков
— Стили карт и википедия стали визуально более доступны
— Открытое геокодирование местоположения (Open Location Code)
— Профили высоты и склона (и скорость!) для записанных или рассчитанных GPX маршрутов
— "Стиль вождения", улучшение логики и данные о высоте в расчете маршрутов для велосипедистов
